哈哈哈，全世界唔洗返工，得醫護要返工，關口要返工

成班condom, 哈哈哈
冷氣高官驚到瀨屎，只推前線返工

22號叫係你地罷工又唔罷
罷左23號封左關啦
而家堆生化人係晒香港，封都無撚用
條路自己揀，仆街唔好喊
醫護入境海關衞生署，condom仔

醫護、入境、海關、衞生署成為condom
高官及文職同你地割蔗呀
留低你地對住大劣人